明明11月24號就係選舉，點解冇人提？

唔係割蓆，但明明區議會個選舉就係喺11月24日，點解冇人提過？
大家文宣講之後搞咩講之後搞咩，十點咆哮十點咆哮，但點解唔可以留意返區議會？我哋要由區議會開始攞返系統內嘅話語權。
我知道大家自從16年立法會大選都好灰，睇住自己選入去嘅人比人DQ彈返出嚟，自己嘅意見同聲音硬生生比人鎖咗喺體制外面，谷到所有嘢都只係能夠上街。
到今日時代革命，香港人再一次醒覺，大家都落咗力去自己老豆老母自己救，del台嘅del台，和你塞嘅塞，簽聯署嘅聯署…

無論革命成功與否，真係真係大家都要入番去體制入面。

我哋始終都要有兩手準備。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

自推1-10

自推2-10

自推3-10

自推4-10

自推5-10

自推6-10

自推7-10

啱呀，兄弟各自爬山，乜柒都要做！

推
唔好以為區議會權力有限就廢，依家就係俾班保皇黨攞住公帑去行惡，派蛇齋餅粽籠絡班盲毛
要響地區層面捍衛核心價值，11月24齊投票!

應該要制止選舉進行

呢場遊戲冇得唔玩，攞得一票得一票！

區議員都有百幾票選特首㗎

有冇印象有個區議會成日比建制流會？
深水埗？

啱
區議會錢都係大家錢

唔捉鬼，但如果話杯葛嘅，我會覆你一句：屌你咩。

你想點制止？杯葛？
萬一制止唔到又歷史重演？

兩手準備唔洗死啩？總之大家把握機會一定一票都唔可以比到建制。
仲有，自己老豆老母自己救。

啱呀，記住11月24日呀！
唔整做文宣都提下所有手足呀。

我認我悲觀打定輸數，但屌老母，如果放棄輸埋區議會，點撚樣同手足交代？
今日又多個人死咗啦，尋日又塔咗幾多個手足？點交代？

自推8-10

未撚瞓嘅同我入嚟
自推9-10

記住呀仆街
10-10

不是要「血債票償」，是要以「血票索償」！

Be Water！水不單是「四處流竄」，也是「無孔不入」和「積流成瀑」，能打擊岩石最脆弱的裂縫，把最堅硬的岩石摧毀。「為求達到目的，我們要選擇手段」，來打擊這不義的政權，包括選舉 (而這並不否定其他可用方法)。

我們投的是「血票」，每一張都沾滿義士們的血。所以：
1. 我們要這不義的政權感到恐懼。要知道，如果這政權現在不是恐懼，它就不會不斷帶風向，用千百個理由叫人不要理會選舉。他們區選失敗，他們的爪牙會失去堂而皇之的金錢資源；他們立會失敗，他們會受到之前強行修改議會秩則和條例的惡果。
2. 由現在開始，我們要以後被選入議會的人知道，他們所背負的是為自由、公義而犧牲的義士的「血票」，而不是受他們個人魅力吸引的支時者的歡呼和喝采。如果他們濫用這「血票」所賦與的權力，他們也會被追討、索償。

讓我們現在確認，我們的自由和民主是要用義士和我們的鮮血所爭取得來的。

不是要「血債票償」，是要以「血票索償」！

冇錯 我哋強調一樣嘢，所有由我哋票入到去嘅人，將會冇任何excuses，唔容許任何借口同妥協，No Excuses No Compromising。因為每一張票都係血票。

咩唔選票
總之一樣嘢好清楚，要講到好清楚，所有收到票而當選嘅，冇任何excuse可以make，因為呢張票沾滿鮮血，係一份好重嘅責任。

不是要「血債票償」，是要以「血票索償」！
我們投不投票，不是出於仇恨，而是出於對義士和對香港人的尊重。

Be Water！水不單是「四處流竄」，也是「無孔不入」和「積流成瀑」，能打擊岩石最脆弱的裂縫，把最堅硬的岩石摧毀。「為求達到目的，我們要選擇手段」，來打擊這不義的政權，包括選舉 (而這並不否定其他可用方法)。

我們投的是「血票」，每一張都沾滿義士們的血。所以：
1. 我們要這不義的政權感到恐懼。要知道，如果這政權現在不是恐懼，它就不會不斷帶風向，用千百個理由叫人不要理會選舉。他們區選失敗，他們的爪牙會失去堂而皇之的金錢資源；他們立會失敗，他們會受到之前強行修改議會秩則和條例的惡果。
2. 由現在開始，我們要以後被選入議會的人知道，他們所背負的是為自由、公義而犧牲的義士的「血票」，而不是受他們個人魅力吸引的支時者的歡呼和喝采。如果他們濫用這「血票」所賦與的權力，他們也會被追討、索償。
3. 作為投票的選民，我們過往對自己的選票不夠尊重，以為自己的選票純粹是屬於自己的，我投、我棄，全在乎我。但現在我們的票已成為「血票」，投不投票，投誰的票都不再是供我們任意取或捨，而是為了爭取「雙真普選」而投或不投，也是為了義士的血而投或不投。要尊重義士的血，要尊重香港人，我們就要認真地、負責任地決定這「血票」的投向。

讓我們現在確認，我們的「自由和民主」是要用義士和我們的鮮血所爭取得來的。